2020興咩顏色？

如題，平時影開相，啲調色用到悶
想問下2020會興咩顏色、咩感覺?之類既野

Pantone 話深藍色

自己上google search Spring 2020 color trend喇
年年pantone都會set埋顏色俾個個season

平心而論，Pantone話興黑，白，灰，深藍，講咗等如無講
特別係香港市場，個個人買衫選擇顏色都保守，需求主導，boutique buyer入貨都只係敢入大路顏色
連興咗幾年嘅pastel colour都唔算多人敢買敢著

黑 黃

屌你老母 講撚埋d廢話

瑩光黃

我自己興綠色

黃/綠

深綠